<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Portafolio</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Portafolio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 06 Nov 2016 13:00:25 +0530</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>La triple crisis</title>
      <link>/portfolio/work6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;En esta publicación quiero expresar mi interpretación de esta lectura escrita por alejandro Aravena. Abarca temas relacionados a la pandemia que estamos viviendo, el estallido social y la crisis de hambruna.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arduino Ejercicio 1 Piano</title>
      <link>/portfolio/work7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work7/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Este es un ejercicio básico de Arduino UNO para probar sensores y códigos. En esta ocasión utilizo una interfaz virtual y doy indicaciones de la manera más básica para entender un código. Vamos a utilizar un módulo Digital.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El rol de los videojuegos en la pandemia 2020</title>
      <link>/portfolio/work8/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work8/</guid>
      <description>&lt;p&gt;El Gaming ha sido algo bastante común esta cuarentena, porque nos mantiene en distracción con entretenimiento y además permite conexión con las personas que solíamos ver presencialmente.
Esta publicación habla de cómo podemos abordar la oportunidad de crear proyectos de entretenimiento mediante fabricación con basura y aplicación electrónica llevada a videojuegos.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arduino Ejercicio 2 Botón RGB y Botón Soft</title>
      <link>/portfolio/work9/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work9/</guid>
      <description>&lt;p&gt;En esta ocasión realizamos un código con un Led RGB en el que podemos combinar los botones de diferente forma para generar colores distintos, y después fabricamos nuestro propio botón con materiales de la casa y lo llevamos a un output diferente, un altavoz con una melodía.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>